[Hello!Project討論區#57] 加加真可愛加加

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

真係mon緊po

對idol唱歌唔使咁高要求

咁去女僕cafe睇下啲女算啦

終於再入坑 開始聽歌
聽返憂佳時期smilage既舊歌
憂佳真係靚到呢

每團都聽下

老實講，唔係話要唱到歌手咁（唱到歌手咁就去咗做歌手啦 ），但唱歌真係完全唔得既，就會限制咗路線同表演上既變化囉～

想問官網點解有里保 一個單一page
仲有活動定點

留學 未脫HP 未知有冇活動

你係幾時入坑同出坑

唱歌我要求唔高，安全唱曬成首歌就得

b工開始無耐入了
直到 cute5人 無幾耐 就出了

我嗰陣仲係小一小二

加多句 石村舞波 我老婆

老夫老妻咁恩愛

唱歌我要求都唔高 唔係啞就得
樣方面 我要求都唔高 有眼耳口鼻就夠

老婆方面 我要求都唔高 好似櫻咁就夠

我都要求唔高,用真聲唱到混聲區就得

哇 呢個名聽落好耐歷史

哇.... 你要求超高喎

B工初期到而家 15年前入

想同かみこ做朋友
撚佢一定好好玩

JJ 吉祥物

講真 佢真係好細粒 好似好易就抱得起咁

下 唱歌要用咪既咩

好match

摸佢個頭應該好似手球咁
摸其他人體驗唔到

我都覺 佢個頭一定可以一隻手就捉得哂
點解可以咁細粒

知開踩背會
かみこ開摸頭會
咁先係路

所以我好有自信講 係再入坑

摸頭 佢個日完左應該會返屋企係咁洗頭
知醬踩背輕鬆啲

上年有舞波近照wo

淳君巴個fd話佢地唱到好似男人咁
唔係正正因為佢地係用力唱 所以先聽落似咩

正

摸頭會 X
比かみ摸頭會 O

圖片網址

佢要企到幾高先得

マロン教出嚟差唔多啦

片黎 你自己search

片添
千奈美 無變

比條梯佢
一係自己烏低伸個頭過去

咁耐都可以keep住聯絡 好勁

依個真 係事實

一張摺櫈應該夠

如果菅井教會點 比佢抽下水

距離可以見到天使又近左一日

垃圾46/48
狗也不屌

個平手咁樣衰都做到top

個排C-ute解散有kids大合照 tim

有冇人見證梨沙子劣化

盡做巴

呢張近排嘅

都唔出奇呀

果d咁既46/48 真係唔好再貼
諗起都想嘔

貼返張櫻先

再貼4648吖嗱

真係唔好再貼

利申 一隻46/48既歌都冇聽過

試床褥

幾時黎試我張king size
我晚晚自己訓好寂莫

睇twi 原來かみちい都唔算好中
仲以為我咁冇籤運都得 唔算多人抽添

果種aura

假架啲奶

假架啲... 2

‪

慘了 附近間百佳 有個後生女收銀 化晒紅唇妝 170高既 室田8成樣+笑容

我應該點做

會唔會過左暑期工佢唔做架？

整張visa signature/ae簽帳
睇下佢咩反應先

原來チェキ有タケかりん
勁識玩
好多人落選

觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時, 照見五蘊皆空, 度一切苦厄. 舍利子, 色不異空, 空不異色.......

我冇信用卡

唔使卡啦 直接拎疊金牛出嚟

再續係咪可以嘈佢免年費
果度夠飛一次

買100盒condom 想睇佢慢慢嘟 面紅

邊張?
平時有碌應該都免到啩

你唔係去整返張搞FC咩

如果係依個就大獲了 成晚訓唔著

記得拎最大size

9成信用卡只要打個電話就免到年費

諗緊開多張

原來有分size
平時冇望
唔怪得全部都咁窄啦

左邊兩本原本係為左mayu買嘅

開咁多做咩

豬音有上連登？

お久しぶりになってしまいました……

結構ガチで、
毎日眠気に負けちゃって…

ごめんなさいいいいいいいいいい

でも安心してください、めっさ元気です(笑)

豬音：
好耐冇見了....
每日都好好好撚眼訓....

對唔住！！！

不過請安心 我好元氣喎（笑）
（係味睇左2ch話佢出事 ）

生田又自己食飯
個壽司店員係味識佢其實

睇佢係咪成日去同一間 我平時食開間茶餐廳啲呀姐都記得我會飲咩

唔似 佢今日食壽司
同埋日本女仔特別care自己一個人食飯

我其實我覺得桃桃第一位靚

船木都幾好攬咁

上國料d手指勁靚

各位我要爆炸啦

又j我bb

請自便

手指姐麻

萌衣一手捉住我下面。。。。。。。

等人買

你下面咁易捉架咩

隻手唔夠大...

雙手。。。。。。。
然後跪低。。。。。。。。。

都唔夠大喎

天使全員更blog咁濟

今日咩日子

用埋腳

あとは、妹と妹の友達ちゃんたちと映画を見に行ったり遊んだりしました！🌸
小学四年生なので、ちびっこだらけですごく可愛かったし、楽しかったです笑笑

桃桃同妹妹d朋友一齊睇戲
叫人做ちびっこ 明明桃都係小朋友

dllm!!

桃完左live去starbuck 得佢一條友
然後個店員寫字比佢

店員話自己應援佢 叫佢加油
自己係飯

天呀 偶像去自己間野度叫野飲
就好似li巴去藝術展撞到和田咁

痴線 咁都撞到飯

然後桃話依種安靜既支持方法幾好 係味又串

佢仲好醒 利申個店員係女

唔知有冇私下握手會呢

なんか、子供の日記みたいにただひたすら最近の出来事を並べてしまいました笑笑
まー子供なんですけど(いつもふと我に返る)

桃串到 又話打自己果日做左咩果d blog勁似小朋友打

係咪一野踩晒咁多成員條尾

麻依家都唔寫每日做左咩了 佢以前會
麻大人

船木：寫真集
発売中です！
目指せ1人100000000冊！！！！🤩🤩

點解佢咁好笑

知醬：
収録後にちょっと時間があったから、
みきちゃん&かえでぃー
と一緒にお茶したよ照れ

珍しい3人！！

笑左 知醬平時究竟幾冇朋友

又飲 肥知

今日又有收錄 又tgl？

加加：今日は仕事の後、野中さんと森戸さんと、
ご飯に行きましたv(^-^)v

知醬竟然冇提

哇 去日本做Starbucks 員工先
仲po上blog

我竟然以為みきちゃん係聖

知醬張春水堂自拍用完又用 只係換過角度

點解咁多呢啲圖
我想問你手機hp啲相佔左幾多

一応まだ載せてないやつだよ。笑

写真撮らなきゃ…

Oh ....

點解你收埋咁多格格格相

真愛

幾百張

一次過買咁多會用唔晒就過期

我會偷換左佢張錢

人地po出黎

唔敢搶

痴線 係咪晚晚全部都J一次先訓

2021年喎去到

我會瀨下條杯野先 再問佢加唔加cream?

原來麻以前腰痛果陣打左篇咁既野出黎

好感動睇到喊

原來麻醬咁有火

咁我都唔相信佢會咁快走住了

影到唔似知嘅 錯覺

有丁既喂

香港又濕又熱，擺得耐都唔敢用

J咁密睇黎佢好快殘...

到時個標題要打 永遠懷念秋名巴

無j過 不過有時臨訓會睇下櫻嗰啲 希望可以喺夢中相見

麻巴眨下眼就用晒啦

我怕過多一兩年要 永遠懷念麻巴 咋

但加賀巴萬歲

隨緣啦 我上年10月尾夢到一次橫山
上個星期先再夢到一次咋
點解我日日諗住佢都咁難夢到嘅
唔想夢到嘅果啲人又成日夢到
我個腦真係裝屎好過

最多都係殺精劑冇效姐 冇事既

懷念佢啲出唔到世嘅子孫

香港買套勁貴
唔捨得咁樣用

d記成15-20蚊個
泰國買 3折

點解第一張會變左泡菜架

第一張係做咩？

麻fing頭髮好有技巧

唔知

間唔中會變左其他圖

你手機本身冇泡菜個張
咁恐怖

明將level

無 明明預覽無問題 send出嚟就左泡菜

粟米沙律嗰個正

lihkg問題

要贖罪

lihkg 愛泡菜

依間係hp朋友壽司黎

但出錯嗰張我唔知邊度有見過

Body正到 但都係鐘意麻知船細細粒

一陣變左ban圖

之前係乃po都見過hp圖
應該同一時間up就會亂左

漢奸

落地獄

佢同偽飯一樣鍾意4846

正喎 做咩唔cap黎睇
想睇個啲人嘅反應

咪上面D反應,仲可以點

我睇46冠番係睇主持搞gag多過睇女 バナナマン真係好搞笑

仲諗住佢地話好正想轉推

佢知唔知出錯嗰張圖係邊個嚟

agger,banana man先係主角

通常都係牧野推

如果出錯個張係新沼個張食屎啦你就好笑

有集叫日村扮staff入con個場

我淨係記得係秋名巴個名

係喎 呢個真

hp表情圖反而可能吸到眼球

有名
佢ig張圖？

死啦 知醬張踩背
我對唔住知醬

未來老公 牧野又唱生日歌比人聽

我有出現過喺其他po？

因為你成日po圖
可能上面你張麻會轉左係個泡菜po到

行開左一陣爆左POST仲要新版都成10頁... 有咩講...

得一堆圖

講咩話題都好一陣就會有J圖出

新沼岸本都有

佢畫果啲FF圖真係好抵死

搵返,原來記錯左

最尾嗰張

原來張圖

勝田嗰張笑死

讓比你

本身呢張係話同個av女優側面好似樣

咩圖 唔明

直接拎疊握手券出嚟

以為你真係出現左係格離Po [sosad ]

其實おだなな同井上ひかる仲似

唔知有無比人集火炮轟呢

有好嘢益加賀巴

叫佢地轉推
不過如果一大堆轉過黎 實好多宅男J成員

呢篇真係睇幾多次都咁治癒

屌咪黎

我係麻巴

唔要呀 我要識欣賞唱歌跳舞既同伴

好波

就快認唔到梁川

第一眼似佳林

啱啱入坑嗰陣試過認錯佳林同梁川

兩個都淫

Fact：
前幾日summer station 毛巾上面句 Keep your smile

由4s/m直到而家都係live開場前圍圈集氣 (?) call黎

係呀

係知醬圖出動嘅時候

其實我一直聽唔到果句佢地叫乜

望落梁川個頭好似好重咁

keeps your smile！

係咪姐係叫大家慳返d笑容 唔洗笑出黎

梁川個身都好重...

頭大+無頸

梁川波大有腦, 如果佢著住水著念詩應該會好有詩意

唔好咁

新修恥play

D英文好似有d問題

用紅色繩綁住深川
然後逼佢念詩

咁用中文保持笑容

繼續微笑姐

或者講下貿易戰對世界既影響

佢係依個形象架？

船木成日話聽唔明佢D日文, 太深奧...

唔睇名我以為係秋名巴放

秋名巴辛苦了, 我幫輕下

唔知邊個成員屋企有ps4

既然係咁，我就放埋我隻手係佢下面啦

點解佢日渣佢個波

Reina

最尾個張係做咩事

船木b

佳林渣得爽唔爽

趕時間...

劇情需要

可愛到傻

@li巴

小梁川已經好慘, 上中下都淪陷, 仲要放多條巨跟?

劇情黎？做咩要望天花板

佢好enjoy my 巨根

笑左

我會準時交稅架啦...

梁川個唱腔真係變得好明顯

提你交家用

春水どう

又係依張

處女確認

生田咩表情黎 好治癒
麻醬都話生田好似貓好治癒

正宗笑到見牙唔見眼

超可愛

後面千聖真係成個男仔咁

麻之前撚到閪面生田變左治癒樣 然後影相放扑
麻話生田最吸引就係依度

睇緊牧野化妝...

我之前仲以為生田唔鐘意麻

佢下巴舊肉勁正 好想捽下

點解

佢化妝好快手 熟練到

知醬就勁慢 唔係好熟 夾眼睫毛又未開機.. 點知仲話夾完即刻有效果
笑左

唔知 直覺嚟

畫眼線好恐佈 點解D成員完全唔驚

不過麻都融化到貓 融化到會長唔出奇

麻同牧野條眉都好濃
香港女仔成日都冇眉

你想點

肥美大腿

愛香話佢跳舞目標係Riho

你地睇下石田個表情

成個水桶咁

骨杉杉都唔好攬啦

冇腰唔夠似女仔

會長條腰就正啦

人嚟 上圖!

有D尷尬

究境石田係咪好憎Riho

定佢想愛香講自己

都唔錯啦...一直睇住左邊
唱得幾可愛喎

我諗清水同大石都想佢講自己

其實係因為佢好認真聽緊人地講野嗰陣就會咁 碌大對眼望住人 搞到好似住人

愛香個lv同大石應該係平排

分分鐘仲勁過大石 點會以大石做目標

高手

千年殺

一陽指

不嬲都勁過佢囉
唔係點做HP領舞

我記得有加音效

riho而家應該高左幾個層次

邊粒聰明豆比件咁正嘅衫佢著

可愛

fail個吓忍笑

小片個樣：不如一槍打死我好過

我又要攬吓

靚到

呢張muro

LILIUM

我又攬

早晨各位 係星期五

返埋今日又可以休息吓

咁多年しらべ最鍾意呢套衫

me2

召喚星期五萌衣

我年中無休
最大問題係星期六日特別忙

零分重作

400萬得買到偏遠山區樓

個少女look

400萬樓租到16k?

買沙中線

唔知點解有啲想要

我依家好多疑 究竟d女女講既野有幾多成係真

其實段嘢將愛香個名同知調轉都講得通
即係交行貨

唔信係真心話

咩叫to

Top wota，即係巨巨、飯頭

top wota

返工時運用語言偽術是常識吧

7頭就有份

點解唔打字

有無巴打組隊做YOUTUBER入休息室

no，牧野巴代我落

整返個youtube channel 係咁show off自己啲日文
下次佢地再黎 應該會有機會

即係呢個po 有9成人都可以show off

anyone but me

諗緊買唔買tee

好羨慕

呢個時候知醬仲未入
好似係香港公演完左 出左條片話移籍

無記錯係第2日話入

誰是林生

買晒毛巾T

習慣去現場會買毛巾
搞到成櫃都係

我都係 由其係海外con
款式特別啲都叫有d記念價值

賣舊貨

差唔多3舊水一條

分得三set咁搶錢
天使對單推嘅銀包都幾好

我都係多到痴線 仲有好多冇機會再用既齋擺

如唔帶去睇live
除咗洗頭用黎包頭
仲可以點用

包住自己訓

冇遮到條腰

沖涼抹身洗臉

成日覺得啲毛巾又長又窄平時好難用

去日本睇live真係咁
睇乜就帶乜巾
喺hostel通常冇毛巾就用呢d
睇live前如果會洗衫就洗埋

買毛巾多過買Tee
Tee成日覺得個款唔好真係唔會着
又唔想變睡衣

開個洞 然後

Work咩

毛巾後面要加其他儀器

個腦係咁自動loop朱音生日event堆歌
Now! Touch My Heart!
100年経って 地球が変わっても
気持ちは 変わらないわ
愛の園

如果比你唱一隻歌比佢聽 你會唱邊隻

我唱？

係 hp歌

10代

Buono！I need you

初心

汪汪汪汪汪！

5/8

汪！

安室算idol?

今天需要點船木結

「偶像」「あこがれの的」を意味する“アイドル”。
佢呢個定義好多artist都可以係idol

好鍾意呢首Bメロ編舞
BTW愛理條腰

Juice=Juice宮本佳林が“20問20答”でハロプロ愛を語る！

Q6：ハロプロでスペシャルユニットを組むなら誰と組みたい？

すでに組んでいるユニットなんですけど、なかなか活動できていないので、モーニング娘。'18の佐藤優樹ちゃんとジュリン（佐藤＆宮本のユニット）を。二人とも曲作りをするので、相談して詞とか曲とか考えてやりたいなって思います。

佳林x麻醬

一齊傾作曲作詞

仲有舞美啲腹肌

口白串燒好正

sor

hi，i am Mr.震蛋

唔係好夾

如果演唱會途中禁制

有鬼佬咁玩條女 仲放左上youtube

成員跳跳下舞禁

全部人都拮起身

麻醬唱 あ~い~さ~れ~（禁制）た~い ~~~~~呀呀呀....

終於知點解櫻會比人話係邪教 中晒毒 不能自拔 點算好

雨の匂いってわかりますか？
雨が降ってるときじゃなくて、
降り終わったあとじゃなくて、
降る前の

今日は久しぶりに雨降るなってわかるあの匂いがしました！

思い出なのか記憶なのかを写真という形で携帯の中で残していたのに、それを全て消したらなぜこんなに気持ちよいのか。

真·文青

陣間橫絲剪左你呀

正呀, RAP都可以MEDLEY...

一人分飾兩角，左右企

唔爭在

玲音好正, 好岩拍呢類角色

ショートフィルムプロジェクト、第1弾！

玲音 ，櫻子變咗傻西瓜

等睇野村，大佐篇

拳工開始多花樣
唔知公司係咪當實驗咁做

有冇人可以解釋俾我聽小田個blog up乜
日文垃圾睇唔明

我一唔係到 你又亂講啲咩
等我改圖做手榴彈炸死你

係啦, 又拍劇情MV, 又拍咁多MAKING, 又搵及川眠子作詞, 而家又有SHORT FILM...

今日は午前中に
横山玲奈ちゃんからメッセージが来て

わたしが無くしていたペンを見つけてくれたみたいで！

「小田さん！発見です」

今日晏就
橫山bb send左message 比我
我唔見左嘅橫絲Bb 好似搵返啦
［報告小田姐姐成功搵返 ］

各位廣瀨飯機會黎勒

衝啦 係我唔忍
大量購入

微電影project
歌：きっと私は 第一part
四人人約定為考入大學努力
隊長係佢地師姐，將會畢業做社會人
歌：これからだ！ 第二part
大佐、里里成績唔夠好fail
隊長見工fail
野村腳傷fail
櫻子幅畫作fail
但係大家留意返，佢地係冇放棄到，努力搵出路
歌：ナセバナル 第三part
大佐發現攝影先啱自己，做學徒，用相片留住最感動嘅畫面
里里發現原來自己有畫畫天份，立志做畫家
隊長仲係未有公司收，做住part time先
野村因為腳傷放棄運動，決定做麵包學徒，要做出幸福的味道
櫻子有美感，畫畫表達唔到出黎，髮型就啱啦
明歌：日テンキになあれ 結局
大家遇到困難個陣千祈唔好放棄啊，因為雨後會有彩虹，明天會更好，聽日天氣一定會好好
讀書真係冇撚用都幾老套

好期待跟住哥3 PART

大家唔係唔買卦

盡做巴做先鋒
我跟尾

我估公司會用曬新碟兩首歌黎拍個project掛
其實拳工學生系列都幾多歌

下面我見有知名

都係個句，廣瀨唔差，不過仲有好多更好嘅選擇，暫時都唔會排到佢

希望HP d mv 改變下

有得買唔係唔買啊

希望拍多啲故事，唔洗吓吓淨跳

朱：你試吓買呀睇你點死

れい 去拍戲/劇應該會唔錯 ...

永遠的鞘師

橫山新入都有 加加加同佢同期都冇
會唔會嬲死佢

最底個堆會唔會太快

MV 黎講幾中意 若いんだし！

玩野？ 成句重點係ペン

我鐘意若いんだし件衫 同埋個境幾靚

I have a ペン

食飯到而家先睇返推得5頁 咁慢

春菜: 咁又點呀

「明明係為左回憶而以相嘅形式保留係電話度，點解刪晒佢地果下會咁好feel呢」

咁樣大絕我好咩

快啲斬我

反差

擺對波上枱

想問下h!p 11月2x號咁，天使/mm會唔會有咩event

我又係依個期喎

我返黎啦 收工

有冇人晚吹

你去，即係你知有event?

我衝早安秋con 大阪場

再博下有冇新單握手

24-25俾全hp チェキ霸咗

11月有咩 咁咪連住我個NHK？

唔追po 🙄
抽完第一輪錢都俾埋

記得要本人確認

咁玩完嚕 冇得影了 唉

想睇天使con
但而家livehouse 啲期夾唔到

咁可能改衝10月13-14
4場福岡

係b工首 byebyeまたね 度學識左
贅沢な あなたとの時間

仲有兩輪抽

11月23 大阪nhk

11月24-25 番東京影相佢地？

我成日睇blog學生字同句形 當係每日一篇

12月8 大阪
12月9 靜岡

都好似好遠 同埋我唔得

一半東京一半大阪
かみこ同知24號東京25號大阪
麻好似調轉 24大阪25東京

影相會 會唔會驚到on9 我手都未握過

問題係得一日nhk 邊夠喉

唔遠
近過東京大阪
你諗下成員成日東京大阪來回

天使一日大阪都冇
痴線

影相會洗唔洗做會員 日本地址？

咁你23睇唔睇NHK早安

做fortune music會員
轉運地址就得
收海外信用卡
我尋日先俾完錢

唔睇
我22係埼玉睇con 24係東京影相
仲去大阪玩命咩

你用邊間轉運？

我諗我會衝10月福岡了
我未去過九洲 可能會順便試下
你有冇去過？

baggage forward
我見佢冇話唔收信咪試下
第一次用

但影相劵係咪同碟一齊寄 應該唔會當信

冇啊
我暫時都係本州活動
九州應該易執飛
好似hp係九州難賣飛啲

唔通我又準備神席？

我申請fc 為下年努力
本人有神抽運的

我覺得我抽fc飛會中神席

特典：シングル発売記念 グループチェキ会／3・4shotチェキ会／全員握手会 参加券いずれか1枚
定価：￥4,320（税込）

有咁多野玩？ 全員握手？

你啲對眼飯都唔會買後排啦

會唔會麻知果組 第一輪已經冇晒

買到前實買
我咁難得去日本

全員握手感覺好似上台要同成排嘉賓握手咁
好膠

麻知唔會同組
我抽到かみちい

仲要抽架？

我以為4000羊包晒
原來得其中一種

特典：シングル発売記念 全員握手会参加券1枚
定価：￥4,320（税込）
発売日：2018年9月26日（水）

4000羊握一次手 會不會太貴

都話要本人
唔抽鬼知你乜水

I mean未必中自己想要果組？

果種係點樣選架 唔明

係揀自己想要嗰堆組合抽
例如抽1張かみちい1張かみよこ
佢出結果係當選/落選
可能中かみちい唔中かみよこ

喔 有得直簡都好d

咁麻果d第一輪實冇晒啦

我可以死心了

10月13-14 福岡
10月20-21 hello 秋fes 埼玉

好遠

不過hp好等錢洗？ 又加新秋家族con
又出家族新單再瘋狂握手

一齊寄的

麻醬果d組合全部冇興趣

得上國料x知醬最正

第二已經係譜久村x笠原

其他不屌

睇黎都係要去九洲了

今日船木同野中一齊出街玩

船木化妝愈黎愈好睇

D日本仔話知對小田用好多敬語

會唔會打橫出番黎

唔熟

依家幾錢？

現場門口收

好似得HKexpress去福岡

因航咪有

係喎 好在姐

咁鬼貴

到時肯定唔止

強大了，9/8 Event又多一個團友

唔夠半年又升 點玩呀

我地上次現場係咪好似已經冇晒

現場好似得少量

留名到時相認，暗號係加賀巴愛加加

我會著大谷波衫去 暗號當然都冇問題

簽定個棒球到時掟鳩牧野

早有預謀

我又要

9/8 好多人

邊個會握件垃圾 好比晒d卷黎 我架

大家都咁早

獨占春菜

收購

差唔多架啦

春菜: 收購我？

又笑尻人

呢個邊係恥笑 擺明係開心

字幕

無留意過字幕

横山が
「小田さん！発見です」
で、
森戸が
「大変申し訳無いのですが、スタジオにペンが残っていたら預かってて頂けませんか？」

點解會咁

話說 橫山搵到枝筆仲自拍比小田睇
係我就唔敢影埋自己個樣入鏡
會比啲fd笑我

唔自拍點放上扑？

橫山可能同小田熟啲
知醬啲敬語 平時應該唔會同小田傾計

可能小田想做知醬
話比人知 知醬埋唔到堆

仲有預謀小田會放上blog
仲用b612影

想比人分析到佢地平時究竟有幾唔熟
知醬真係冇朋友
上次同石田影相 又打句暗示
話好少同石田影

早安宮心計

根本就冇人照顧佢 空降通常冇好下場

田舍偶像

天使1422
6月10果集笑到仆街

cutie船木又上身

一開始有飯窪....依加唔知了
說好的橫知cp
係咪嗌左交 琴晚鬥氣
知見到橫山po左張拎住朱古力嘅相
之後佢就po豬音送比佢嘅馬卡龍嘅相

鬧左交了 女仔既友誼

笑死

野中a夢 vs石田路飛

我聽緊乜

橫山blog:
結構前だけど楽屋で発見
カントリーマアムチョコミント味~
佢仲要係後台汁到
知醬blog:
あかねちんがくれました
チョコミントマカロン！！
係人地送比我架
唔係好似某啲人咁係後台搵到個朱古力
我發現我過份解讀

咩黎 又聽電台 ？

係

電台訊息量爆燈
成員會講多d自己野
唔洗睇扑咁工作報告

到時介紹個春菜推你識，手持大量握手卷，連續去咗幾次event，連春菜都認得佢了

blog都幾好睇
睇到好多暗示
可惜我日文未夠班 成日都聽唔明佢地講乜

係咪有個term叫同担拒否

唔知呢

引發世界大戰

睡衣麻

好正 居家女友feel

打交

同女齊訓

佢喺我屋企都係咁著

見得知醬飲珍珠奶茶多
我都買左杯飲

變肥叔叔去握手

同知醬鬥增肥

握手會
肥巴：我最近都飲得多珍珠奶茶
知：（心諗）串我肥？

佢地差唔多一日一杯

你衝秋con去觀察下佢地條腰

已經冇晒腰啦一早

我成日覺得女仔係比較在意身材
點解佢地咁豪爽

因為壓力大要食野
慰勞自己

又拍新廣告？

嫦娥咁款

不思議遊戲 舞台劇

佢扮nier正到

笠奈好笨..

最少都爬到上去

求生本能

好女神...

身體好硬 未開發

要靠你老手了

都未夠秤

桃桃正呀

個MAKING好正

BLURAY仲正

要上了

麻醬 我對你唔住啦

要出來了

知D戲都唔錯...

女人好古滑

射左 條腰應該好轉得

好似好有需要咁

你到底收埋左幾多gif圖

今夜だけ....

正到 係咁丁

麻..麻醬

手起刀落...

只要講一聲馬上有得J

又想引li巴爆炸

做得好

國際大使野中聽到個年輕人同佢講係早安飯
然後野中問佢推邊個呢

然後青年話牧野

野中：

Buono 真係好
點解佢哋最後果場我仲未睇返HP

最心痛是 愛得太遲～

講下大話都唔講 屌

好可憐 你睇下野中個笑容係幾咁勉強
仲要係鍾意佢同期

陰鳩公

套嘢邊度有得睇返？

我都係睇圖炸
好慘

9月小隊你地去摸下佢啦

佢喺台上面應該搵唔到有人望自己

上次摸完，今次冇預要去摸佢

你好好 同佢講 keep your smile!

好慘

金澤朋子に関するお知らせ

佢子宮應該又有野

M到掛

係麥花臣睇到一半9衝過機場

爽啦你
玩得開心d

玩命

聽日個ROCK IN JAPAN FESTIVAL 2018 會唔會有直播

麻係咪走啦？

船木同上國料應該fd 左

會有事後digest

天使有邊個唔fd

如果係扮工少女組 就要掉轉問

邊個係fd

邪惡拉絲

麻醬生還確認
佢今日又走左痴清水

已想像到知醬allback個樣

點解佢兩個po啲野好似一模一樣咁嘅

改圖呢

鬥氣

心有靈犀

就黎一樣樣

廢事啦 等陣比知醬cd rom 暗殺

之後橫山都學識踩背

晚晚都練習啦

兩個晚晚鬥踩

就快9月了 點解過得咁快

630好似上星期既事咁

痴線 咁又3個月 on９？

8月過咗一半都冇
你咁四捨五入嘅

咁又係

時間過得好快
對我地依d老野黎講

無啦啦一槍掃埋黎

真係駁唔到

咩事

一完左9月握完手就會有種空虛感
有啲唔係幾想咁快到添
想一直留住呢種期待

一日未畢
一日都有下次活動
大家努力搵錢啦

啱呀 參加活動就係生存動力

無時無刻都唔可以鬆懈
萬一黎個閃畢

期待個個感覺好正
到完左 個感覺係 咁快就完咗

就有總有一日會畢先咁有動力衝
你預佢坐底玩十年wota邊會咁出力

さゆ竟然約左scandal mami出街食飯

咁我地差唔多大姐

但真係好快 無啦啦又星期五

無啦啦又一個月

回想今個星期做左乜？

剩係記得自己睇左半集omake channel

然後其他日子一番到屋企就眼訓到睇唔落女女

你下年可以再去架姐

想去就可以去架啦

除非你下年脫坑

邊追偶像邊比個目標自己努力

難為日本飯啲銀包
做海外飯最慘一樣野就係機票住宿
難得衝到 就搏盡

二刀巴有冇透露過自己90定00

日本飯好幸福 想衝就衝 想抽就抽

脫坑
除非遇到啲突發事 否則應該都唔會

除非比橫山強左

咪係 又唔洗搞日本地址呢啲咁煩嘅野
有時有緣嘅話又可以係條街撞到成員
你係香港行黎行去都唔會撞到成員

強咗就係佢既人啦 嫁過日本啦

做starbuck撞到桃桃 仲可以自己搞簽名會
寫返字轉頭比桃桃

比佢強左
如果佢咁淫我真係脫坑啦

黎黎黎排隊攞飯盒啦

中出即

N個post前應該有討論過

又有飯盒拎？

被成員收購

老人家冇乜記性

仲比佢po上blog
你估桃桃會唔會洗左乾淨個杯做紀念
定係影完相就扔落垃圾桶

係咪我錯過咗d咩

我都唔記得
一句
考AL定DSE

我....願意 有得比佢收購你制唔制
以後可以唔洗比錢睇佢+握佢手
直接係佢養你

かみこ養我
衝啊
日日握住訓得唔得

原來仙台係石田出身地
咁佢都幾慘 橫知都冇提過佢又冇搵佢影相

好自戀啊

何止 攬住訓都得
日日朝早kiss佢塊面豬叫佢起身

其實平時都有 不過係男飯 所以唔po得上扑

開摸頭會

我地依d冇乜記憶力

姐係聖

金朋

佢摸飯頭定點？

互摸

我摸上面佢摸下面

應該要跪係度先摸到
變咗踩背啲朋友

到時我比橫山踩住
係地板抬頭一望見到百式絲跪係上國料面前

認真呢
天使都可以撞到咁多fans
咁mm一定成日都撞到

一定啦 唔講姐麻

話說我覺得佢坐係我個頭到 我個頭都唔會斷

我想撞到cutie船木

佢應該冇40kg

譜「途中からやなみんが嗣永さんみたいに思えて緊張してしまった…」
山「気持ちは分かりますが、後輩に推しを重ねるのは止めてください」
場内爆笑
山「譜久村さんからLINEが来て、『やなみんが凄すぎて、ラジオあまり喋れなかった』と。あれはそういうことだったんですね」

@
譜「カントリーのメンバー見てるとみんな嗣永さんに見えて来てしまう…」
ま「カントリーのみんなには嗣永さんの生霊がついているのかも…」

查佢屋企係邊
日本啲屋門口咪有啲姓氏牌掛係到嘅
一於就搵佢地出黎

我覺得佢好輕 好想咩佢係運動場跑幾個圈

騎膊馬

扮gay食女

呢d你都有仲唔係bi?

你又會收埋依d gif

連呢啲gif都⋯⋯

gif巴唔止箱推
到底有幾雜食

我係直架

躝啦

好正 我都想拍

12點

998